有無人睇開泰國BL劇(78) 布吉之夜

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第78個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

Still 2gether

8月14號開始 逢星期五晚10:30直播討論

2020 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee

plapodd (Podd as Thonhon, also Sun DarkBlueKiss )
khaotungg (Khaotung as Chonlathee, also Fong 2gether )

2) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)

3) TharnType the Series Season 2

4) Love by chance Season 2

2020 火辣重溫中

1) 2Gether the series

Main CP
bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) He's Coming To Me 清明時節愛上我

__singto (Singto as Mes)
ohmpawat (Ohm as Thun)

2) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)

3) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)[/quote]

4) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

5) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (New as Kao)
plapodd (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

6) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

7)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

8) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)

Sotus S: the series 一年生 (season 2)

oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)

9) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)

10) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
@P’ 91x93

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到

呢個係最新介紹佢旗下既artists, 掛名應該分先後

因為EM仆鳩未正式上位，暫時舊三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖
感謝P’山區愛巢製作

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

關於港字組

奶間墮便ni！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

GOOGLE SITE～個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我地YouTube channel有破七百訂閱喇！[/b]

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

我地暫時嘅創作有下面幾條片，創作係陸續有嚟的，敬請期待！

泰國幪面超人

勞斯萊斯

強劍(泰文版)

防疫教學短片

在錯誤的宇宙尋找愛

K歌音樂特輯

คั่นกู - Ost. 2gether The Series 片尾曲(香港粵語版)

皆大歡喜

最後的信仰

ข้างกัน (City) - Three Man Down ft. ออม TELEx TELEXs (Love Mechanics OST) | 中文歌詞

Fake Protagonist พระเอกจำลอง - Ost. Theory of Love

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

泰文入門 2

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

自學app
第一個 ภาษาไทย (paa-saa thai) (thai language)
係最入門嘅
每日學7個字
但淨係Introductory嗰啲係免費
後面嘅topic要課金學
我無課到呢個app
因為佢淨係flash card形式
英泰咁對照畀你睇同聽，無例句
我喺之後講嘅泰英字典睇都得啦
使撚畀錢咩

第二個係 Naver dictionary
係之前學韓文嗰陣dl落嘅
唔關秦文事

第三個係泰英字典
App store好似有幾款泰英字典嘅
但我一dl就盲中中用咗呢個
免費又覺得幾好用，就繼續用
佢好嘅係佢你查完一個字佢會下面出埋一堆related嘅字畀你
有啲仲會有埋成個category嘅list畀你撳入去睇
例如: 你揾 สุนัข ( soo-naak) (狗)
佢會有埋個陸地動物嘅list
另外，佢可以用羅馬拼音查字典
對廢j嚟講即刻加100分

第4個係Drops
佢係個學生字嘅app
分咗唔同category可以慢慢學
唔課金嘅每日有5分鐘玩
連續登入會有加時
佢係玩遊戲串吓字，認吓圖咁
都幾好用，但我無課
因為我課咗另一個類似嘅，下面講
同埋我暫時唔覺佢有鎖啲咩list
所以課唔課嘅分別應該只係玩嘅時間唔同
每日5分鐘慢慢玩都夠

第5個係Mondly
模式同Drops差唔多
我課咗呢個，無記錯嘅係hkd$2xx一年
呢個唔課嘅話淨係可以試兩個category
我揀佢係因為有例句
同埋啲題目要你填窿窿
有少少逼你要認埋啲秦文字
佢仲有一個功能係畀啲句子你跟住讀
再highlight你邊幾個音讀歪咗
我一開始覺得好正
讀多兩讀就覺得厭，明明已經讀得好似
但佢死都唔畀我落下一句

最後一個Innovative即係Thaipod 101
呢個係以課堂形式
有埋lesson note, conversation, vocab, grammar
一課課咁教嘅
另外有啲extra嘅vocab list咁
我少用佢個app所以comment唔到啲乜嘢
我次次都係用電腦上佢個網度學
咁多個自學工具
呢個最有用，Hkd$2xx 一個月
唔課金用唔到
唔肯定係咪有7日嘅trial

免費嘅自學材料頂樓有
我喺thaipod 101個youtube channel都有download到啲咩the most common 100 xxx落電話聽
不過無例句，硬係爭啲咁

Ps. 上面所有app都可以用羅馬拼音學

哲哲 - 10個免費學泰文app

巴絲自家製作品

短片篇
TayNew打手

p'我還相信我

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

Stickers系列

BrightWin篇

p’美人魚

P’你是我的好朋友

P'紅豆分綠豆

P'滑強蝦仁

KristSingto篇

p’美人魚
Singto bb嚟喇

OffGun篇
繼續做Offgun打手

P'八點做愛回家

TayNew篇
P'Tay是我的好朋友

MewGulf篇
p’美人魚
仲有 set MewGulf㗎

Idolo特約：港字廣告雜誌（必看）

距離上次賣廣告我哋做咗勁多事
同大家逐樣update下啦

1) Follow咗港字twitter未呢？未就去 follow @kongji_hk 啦！

2) 港字男神第二度獻唱 - Theory of Love主題曲，getsunova嘅fake protagonist！由港字bb重新填詞剪片，仲唔快啲聽？

3) Theory of Love EP 4 & 5出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到
如果巴絲唔介意幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 / 核准內容 ！

4) Sunsilk 洗頭水廣告 出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
字幕揀 中文(香港) 就睇到

5) 相信大家都知，YouTube準備摺埋community新增字幕嘅function，呢樣嘢牽連甚廣，唔單只係港字嘅事，未簽聯署嘅巴絲麻煩大家幫手簽！雖然唔知結果點樣，起碼我地盡過力！

喺摺組同焗我地做老翻之間，我地積極搵緊第三條路畀我地做港字／大家睇港字。
下面我地寫咗一個說明書教大家用 chrome 同 firefox 嘅 extension嚟睇我地嘅作品，
真心圖多過字，希望大家抽啲時間一齊睇，一齊支持字幕組嘅心血。
去港字YT Channel嘅playlist就可以知我哋有咩出品！

6) offgun打手團做咗friend club嘅港字！大家快啲去睇！

更多offgun港字盡在 instagram @offgun_dshk

常見問題：
會唔會譯其他劇？

A: 今年喺可見嘅將來，可行嘅情況下，我地字幕組會盡量譯幾套on檔嘅GMM新劇。有港字bb chur緊一套近期嘅劇（你可能估到！），其他港字同字幕組bb都忙緊DBK、TOL、brightwin綜藝、其他港字production。人手問題，同埋我地都希望chill chill地做，盡量保持質素，今年未必會再開到舊劇喇。

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地，去twitter搵我地傾計！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ @kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
Twitter/@kongji_hk
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！

歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

泰國非BL劇入門推介

長篇推The Gifted
@P’ 91x93

簡介
入左特長班（Gifted)之後，佢地會根據自己本身的特長、個性去發展——進而發展成異能。

呢一堆被選中學生有超能力，待遇比其他學生好，他們嚴禁同普通學生提及特長班內嘅事情，大部分都係一班既學生，得男主角（3N)由成績最差嘅八班同搞笑角色Ohm （Ssing)由二班入去。
由第二集開始單元式介紹人物，最後會打Boss，有批判學校制度同精英制。

預告:

我鍾意片頭既片段

下面人物介紹，少量劇透

覺得唔係劇透，係講每集既style

重點推介集數：5、8、12、13

5: Gun個人演技表演
8: 期中考節奏明快，亦用到各人所長
12: 老師的故事好重要，Wave係咁ee oror好好笑
13: 打大boss既過程好順，無主角威能，結尾Wave 眼神好正

送上The Gifted 1少許劇透能力既單人poster，好靚

第二季預告

可以更完美嘅地方：
1. Fiat果集女配角超級討厭
2. 唔講清楚Fiat同AJ3既超能力，Fiat果集我覺得佢表現出黎既係副作用多d
3. 編劇要記得Wave嘅能力，有時候有小Bug

重點係劇情、剪輯、背景音樂、演技全部都有（除左Fiat果集因為討厭配角想fast forward，其他都好緊湊）Gun獨角戲超級厲害
劇內大部分對白都簡潔有力

Pang, Ohm, Namtaan感覺超似哈利波特三人組，Wave同Pang的相愛相殺都好好睇，Chimon超型

泰國非BL劇入門推介2
關於Nadao Bangkok

同GMMTV有乜關係？

Nadao Bangkok 同 GMMTV 係姊妹公司，佢哋都係under母公司 GMM Grammy。所以兩間公司嘅藝人經常都會有合作，有好多藝人本身係friend底，亦有人曾經組過bl cp。篇幅有限，呢度就唔詳盡介紹，留俾大家慢慢發掘。

@P’Nadao打手
略略認下人先

其實仲有其他人 認住咁多先

推介劇集
1.《Hormones：The Series》(Netflix譯名：愛我一下夏)

一共有三季 講好多青少年嘅議題 例如係吸毒啊校園欺凌咁 亦都有BL同GL綫 重點係你睇睇下會發現好多人青澀嘅樣 睇完就可以認識哂大部分Nadao嘅人

2.《Great Men Academy》

可以當BL咁睇 由限定組合9by9成員擔大旗 有靚仔有笑位有演技 取境喺清邁影到好夢幻！！劇情其實幾得意 有驚喜

3.《Project S The Series》

一共四個單元 分別以排球、羽毛球、滑板、射箭為題材 個人推介羽毛球嘅單元 叫Side by Side（羽你同行） 好感人 喊到癲咗

4.《My Ambulance》

依套BG劇上年喺泰國好紅 一來有本身已經好紅嘅Sunny同Mai 二來啲歌好聽 最重要係Sky超！得！意！仲有Bright仔做年輕版嘅Sunny添

5.《Diary of Tootsies》（娘娘腔的日記）

依套其實係under GDH559嘅劇集 有兩季再加電影 真係好好笑 幾個主角都做得好頂癮 有Jaylerrbb 仲有Bank同James客串！

Nadao其實係under GDH559 喺電影方面嘅製作都好高質 近年都有幾套電影都有喺香港上 例如係《Bad Genius》（出貓特攻隊）、《Brother of the Year》（大佬可以退貨嗎？）、《Tootsies and the Fake》（女神撞正基OL）等等 除咗依啲之外 《One Day》都好睇！

最後要提一提NINE by NINE 佢哋係期間限定一年嘅組合

除咗great men之外 仲有套in family we trust係佢哋擔大旗 喺Netflix有得睇！不過個人覺得開頭有啲悶 睇埋落去先覺得ok

NINE by NINE個Project依家已經完咗
James、Third、Jackie、Porsche就組成咗TRINITY出道 James已經唔再係nadao旗下 另外Jaylerr、Paris同Captain之後都有喺Nadao出歌 喺度送上Jaylerrbb嘅歌

等still2gether嚟填補返你嘅空虛啦

仲有on99 買一送五

【唔好意思阻你一陣】
好耐上連登，其實只係一路mon post
為咗填補播still 2gether之前嘅空虛我同個frd又寫咗fanfic，大家一齊睇下

極度建議用手機睇

佢係咪想強姦我

我成日都覺得呢張好有大灰狼扮小紅帽嫲嫲feel

Demo

最後嗰篇好感動

原諒我哋今次冇寫到佢哋喺埋一齊，基本上就係曖昧向
最尾呢part其實係真人真事改編嚟，可能因為真實所以特別有質感

我哋排到就嚟崩潰
個frd係咁講話google drive迫害我哋，load得超級無敵慢，打隻字都要隔兩秒先有

多謝支持
多謝GMM賜咗咁好嘅人物俾我哋寫
屌啱先睇返仲有錯字未改

我見到AO3有英文fanfic會用呢種形式擺入篇文裡面，所以就諗住成篇都咁樣試下玩 仲超大諗頭想整多啲細節，show埋正負評乜乜乜 點知淨係推爆個po已經就嚟用盡我哋耐性，於是最後收皮

因為個frd連登上癮，食飯睇、搭車睇連寫緊都會睇好恐怖，佢從來冇喺呢個po度留言，但跟得好足

到底麻繩幾時出

留名…B W就嚟有得J

緊急
快推

國際線着晒火 快啲入黎幫手

Twitter戰線要人

bp

咁有排等

冇啦，閱讀材料係咁多，各個視角都齊了剩返就交俾讀者自己寫返個故仔出嚟

推！！！！！！
一齊做！！！！！！！！！！

Off topic
有冇人睇 Longkhong ?

［泰劇］Longkhong - 有冇人睇緊？誰是Final boss

［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。

呢個真係方便RT到不得了

方便到一分鐘搞掂

可以留言
同埋推同路人留言

狗衝做任

睇你哋估啲人物好fun

大家有估中，但唔開估了啲支線主線大家覺得係點就點enjoy下呢種ambiguity

多謝哂上面兩位P我而家就睇

想佢簽mew多啲
但簽gmm就會多啲唔同機會比佢

人質外交已經破產，暫時Twitter需要大家

show blocked user

之前school rangers好似有試過一齊賣廣告？不過一次半次 多數都係tay一個人代言多

聯署支持BAN WE7同抖陰

佢school rangers olympic將p調轉咗睇咗做d定唔知b 所以串唔到apple 笑死我

灰髮好襯佢地好好睇

唔好意思, 經常性離題

唔好浪費巴打心血, 去Twitter幫下手

周庭被捕日本參議員及日媒極為關注！

好眼瞓, 但都retweet埋先啊

推推

推推推推推
齊 做 任

[url]mew 簽佢？mew有公司？[/url]

🇯🇵

請出招

等我研究下點樣cap番段聲

冇咁既心機 同埋我日文未到呢個LVL

睇晒

舊個首識 新個首冇特別聽
之前有諗住錄
不過同首歌唔係太夾到 諗住遲D先練

泰國仲要咁厚頭髮唔熱架咩

有日本仔整到首歌出來我係可以錄既

唔知今年定上年出左套新
睇左兩集就擺低左
新個首中間有改到少少

timmy

邊到有得錄泰文歌
想錄dbk個首
s2g都可以考慮

tn個首

頂唔順

扮訓既人永遠叫唔醒

Thailand Catgirl

今日真係好漫長，瞓極都瞓唔到。可能香港太多嘢發生，所以少咗人留意，今日Thammasat都做咗件好不得了嘅事，佢哋搞咗集會，然後發表咗份聯合聲明，詳見：

重點係聲明裡面明確批評國王濫用公帑、為一切政治問題根本，又要求廢除112條（所謂侮辱王室罪），每一句都係重磅，整份聲明完全就係踩喺112條上寫，係好勇敢好犀利嘅一份聲明。佢哋會再喺8月12號舉行一次集會，希望大家到時都可以撐住佢哋。泰國唔似我哋，持續有外媒關注，泰國人面對嘅政局喺好多層面上都差過我哋。都唔知除咗retweet同寫文仲可以做乜，但願做嘅嘢可以令佢哋嘅勇敢同抗爭被記住、被注視。

最後，聽日買蘋果，後日買蘋果，大後日買蘋果，請多多支持香港傳媒，有線同Now都好多困難（換高層），好多好多傳媒嘅記者仍然挺直腰桿，握筆如槍，頂住老總壓力，頂住高層壓力，默默耕耘。

冇咩事出返去先，試下再瞓

自從bright嗰件事後我都有留意開泰國嘅新聞
發現佢地同我地都係有一個好腐敗嘅政府，佢地連批評王室都要俾人拉呢個真係cls
但係同屬milktea alliance 我地同泰國人都係企同一陣線對抗不公嘅政權，佢地經歷緊嘅某程度上我地都感受過，所以好同情佢地都有retweet下
呢晚我諗好多香港人都瞓唔好

日日食蘋果都訓唔好
最怕軍人政府/走佬皇帝忍唔住
重演thammasat屠殺

其實好多野都相似
就好似上年中大同poly咁
希望佢地唔會再歷史重演

以前睇資料體會唔到佢地所受到嘅壓迫
呢一年終於感覺到
中大 Poly

啱啱落街買左兩份東方📰

冇晒蘋果？

條友成個影視台洗版，可以唔洗理

如果有資源我諗應該係可以翻唱晒我想個兩首
等我研究下先

我LOAD極都LOAD唔到

電腦廢
最後走左去用手機聽

[member

P'腸 我搵到有日妃cover still2gether
[/member]

等我練下先

我再睇多次
我鐘意既好似係呢首

片頭曲都正呀

隔住個MON仲唔夠安全?

練緊
希望一個禮拜內起到貨

突發港字宣傳易
唔知大家有無aware
我地其實開咗個document教大家用browser嘅extension睇港字作品

劇集方面真係好方便㗎 一開著個extension search就有㗎喇
更新進度可以睇返港字組youtube playlist

我地仲做咗港字字幕庫畀大家直接download各個綜藝嘅字幕
大家多啲支持下
（雖然個架構未係好完善

點解冇其他人唱

唔抹都好過潑落地 好似生活殘障咁笑死

gmm係咪又諗住出goods
雖然2條都唔係好但Tine嗰條好冇美感

個design好明顯已經偷工減料

想問香港邊度有得訂BrightWin個photobook官網話唔寄外國

埋單要幾$$ 連shipping??

大家睇咗Bright 仔新MV未？又放閃咁
btw,佢做咩個眼圈遮唔到咁

我希望故事唔點唔會講N展只係背景設定咁#haha#dog真係受夠N展仔好似得ToL同2gether唔係

各位P請去呢個POST

有無人睇開泰國BL劇(79) Charlotte

new post